林鄭當選都仲有三個幾月先上台⋯ 香港人唔好放棄！

林鄭當選都仲有三個幾月先上台⋯
香港人唔好放棄！繼續發掘佢既黑材料，
無野係無可能架！
機會係好細，不過當初都無人諗過689唔可以連任啦！
只要中聯辦，張德江，王光亞有任何差錯⋯
林鄭呢個位未必坐得穩架！

踢走個689 再黎返個777 等於香港88
-689+777=88

777人推林鄭做特首.我地700萬人拉佢落台

曾生 一年 hea 足 365 日， 所以有365 票
胡官 21 點， 以為大哂， 但佢唔知大家玩緊 三公
林鄭明知山有虎， 偏向虎山行， 所以係玩緊老虎機， 攞777, 中 jackpot

屌

yes

CY仲有三個月再搞亂香港
只要夠大獲呢 林鄭就受把了

師兄向邊間做廟祝

屌你連登原來有解簽佬上

正已評

政治精算師